入嚟睇下身邊有冇啲咁既女人

好多仆街女人睇啲港女語錄睇到上撚晒腦攞認同感
佢地所講既愛其實只係鐘意人地鐘意佢
鐘意人地不斷付出去帶俾佢快樂
但係日子一耐 當男方覺得自己既付出其實得唔到對方相對既付出既時候
咁自然就會喺呢段關係投放少咗時間同金錢
但係啲仆街女人就會不斷blame你唔對佢唔好
完全無視自己根本冇付出過
然之後再合理化自己去騎牛搵馬
同人地講我覺得點點點我覺得點點點
再加上瘋狂閱讀港女語錄作襯托
佢完美地活喺自己個世界入面
當人地指出佢既不是 佢就會去指桑罵懷
呢啲女人除咗賤格自私小器之外
報復心妒忌心都係重到痴線
一開頭認識佢會包裝到自己好平易近人
但內裏係一個虛偽到暈既雙面臭閪
當你唔係認識佢太耐
但係接二連三聽到一啲關於佢既黑歷史之後
你可能會覺得好撚詫異
奉勸你唔好禁傻禁天真以為你呢一刻同佢熟就相信佢片面之詞
佢既可憐只係偽裝出嚟
同呢啲人做朋友做情侶係完全無得着
反而只會受到傷害
去到最後佢絕對會係喺背後打你毒針嗰個
到時請唔好後悔
大家留意下身邊有冇啲咁既人
如果有既建議疏遠

冇錯 雖然成日話女多男少
但扣除晒啲肥婆tb 同埋呢啲撚屌怨婦性格殘疾女
其實都得返好少選擇

而家覺得拍拖好無謂 唔知係咪遇過呢啲怨婦派帽臭雞 我覺得除咗親人之外既關係都唔會有保障

親人先最無謂

佢點樣對得人 就可以點樣對返你 唔好禁撚on9仲繼續同佢交往 除非你自己都係咁既人

係乜都無謂

屌，你形容緊嘅係我男朋友

利申 非gay

男人老狗成個機心重怨婦咁？